唔信邪！入牛放過weekend

有無手足

跟左

跟左 平時買咩輸咩

all in 19578

gun!

已跟100萬牛

你呢隻唔係CALL黎?

sor, 打錯
63511至岩

人棄我取，咁先WIN
我跟！

跟

有賭未為豬

留名

星期一一定升

69613

即係d 人仲有希望
即係仲有得跌

真係有班撚屌撈貨，升左 0.003 。

同路

入左近牛200萬股 等星期一收錢

In 69613 we trust

升

痴線 追唔到價

突然扯高左個價

我都入左. 博呀爺反彈
希望生性

星期一升幾多好

唔駛驚
呀爺響大廳

過左今晚美帝先啦

真係慘 港女要升要問過呀爺同美帝先

衰過做雞

只係夠膽買一萬

入唔到 冇得數錢

等數錢師兄

下星期一反手熊

真係垃圾黎

歐洲同道期升啦，屌撚柒你

有冇得數錢睇今晚

一早就入貨

各位手足一齊等數錢

等睇一開即打

約定ifc見 食餐好既

最後的早餐

支持但無買

又一車車牛牛送入屠房

點都唔會跌咁多日嘅

引牛再下落返去360，過埋年開會彈返上去

今晚就知

日日都引牛
1幻點都黎緊頭喇

星期一插多一千點就正式進入牛3升幅

gun

跟

一齊集氣

五千廢鳩

樓主望吓夜期

星期一或二好大機會低開高收，但未跌完

壯觀 一鑊熟

呢個市玩牛熊等於自殺

一陣星期一低開高收打左你把就慘

發發喇

巴打呢嗰咩App嚟

一齊等星期一
淡友變好友、好友變朋友

勇者，抵你食哩70點

禮拜一 一開市 走唔切 就轟轟轟呀！

之前唔信三次 有15000蚊牛死左

屌點解垃圾輪商仲唔撚開價

網頁黎

雖然尋晚老美又玩臨尾彈，但長遠睇28800

通常先殺過夜牛再回升

俾著我就先殺熊再殺牛

最近熊都隔成兩千點 點殺

9up唔洗理我

報復性反彈

機會來啦！69613

走未呀咁多位手足

走左？

今朝扯左廿幾%

本身見跌緊走咗之後繼續升

唔駛驚 食左先都好既

63511

仲有排升

升啊升啊！

升啊 繼撚續啊

牛佢老母西

有冇巴打知點解20988 今日升幾百點都會跌...?

買中左HSI升都要輸

有賺好走啦

知唔知輪有 引伸波幅 同 時間值

唔識都學人買

RIP

過40%走先

去研究下先 咁就冇左幾千 我屌

其實原本預走唔到，而家賺到少少算執到

好好執架喇算

都係唔明點解要跌 我已經揀既係引伸低同唔係就到期既CALL

咪玩輪啦 做發行商點心 要學就學期權

好 我研究下期權

報左成皮野

打撚死班🐻🐻

63511 肥肥喇

有無人依家先入

午市仲有得玩

上星期買咗港交所牛 重揸住未放
利申：新手 唔太熟 用0.9入咗 依家

唔緊要
傷唔傷元氣
留得資金在，那怕無股炒

新手唔識物識咩股好
本唔多所以走去買牛熊
係咪應該揸多陣？

新手最好唔好入動物園
9成都豬
除非你好醒

本唔多都好，買翻正股穩陣
個市咩價位都有
正股入場費幾千至幾萬都有
梗有一款岩你

63511 打氣區
仲有無手足同船

Me

食飯前唔回軟
午市上多一棍

原本0.055入，上到0.071無啦啦跌返落0.059淆底走咗，高位0.080入返

唔撚係掛

我本都唔多但真係要睇多啲先玩

你覺得形勢點再決定揸唔揸

小弟戇鳩屌細力啲 希望可以執多少少

止賺無問題，但止賺左高位入番就🤔

要走好走 熊軍必勝

啱啱入左